點算啊 住院個陣中意左個姑娘

是咁的 17號個晚入左養和醫院準備第二日做手術(咩手術就唔講啦 原本幫我收證個個姑娘唔係佢係另外一個姑娘(應該係個陣佢做緊其他野另一個姑娘幫佢收住先 過左陣佢就入左黎話👩🏻‍⚕️:等我收返 唔該！！之後佢就坐返個位幫我收證(佢一坐底我見到佢個一下即刻有種“嘩 ok喎”既感覺 佢一坐底第一句就係👩🏻‍⚕️:嘩 好撚熱 我心諗依間唔係高級醫院黎既咩講野咁粗俗既 之後佢問我凍唔凍(其實入面真係好撚凍 我話凍佢就去左攞件“神袍”俾我著(件野好長著上身真係幾暖 之後佢就開始講入院個啲開始問問題 原來佢唔係大我好多(佢好似話自己23歲 心諗“正喎大姐姐”自己本身都中意姐姐 問既過程都唔係好敢望佢要簽名好陣個手都震震地(平時真係極少同異性接觸所以會緊張 之後佢幫我量血壓量出黎個血壓好高 我媽問我:好緊張咩你 諗緊咩啊 我即刻諗左籍口話:聽日做手術啊嘛 緊係緊張啦(其實係同個姑娘講完野有啲緊張唔自然 佢就話👩🏻‍⚕️:訓醒教就冇事啦 之後問完問題簽哂搞掂哂我就入返病房 其實個晚都冇乜野只係覺得佢幾好人性格幾好(佢側面好似陳嘉寶😂

到左第二日朝頭早準備做手術咁啱俾人推到琴晚收證個間房個位停底左 一望就見佢同兩個同事係度傾緊計 望左佢一眼我就俾人推左落手術室(個時都冇諗其他野因為其實自己都幾擔心個手術 做完手術10點幾俾人推返入病房 麻醉完成個人暈佗佗加上自己近視又除左眼鏡 淨係記得係咁有人同我講野我又係唔知講左啲乜野 過左唔知幾耐聽到有人問我:傷口痛唔痛？十分痛係幾痛？我就知係佢因為佢琴晚都問過同樣既問題把聲都似係佢 但我個日麻醉完隻眼真係完全打唔開好想合埋眼 只係依稀見到佢模糊既樣 之後又開始訓 訓既途中都聽到幾次佢同其他病人講野 無意中聽到原來佢話聽日唔返星期六就last day之後今日收4點 (好似聽到話之後要對住小朋友可能啲小朋友好惡 應該係去做幼教我估 之後我又訓左喇 其實途中我有一次醒左少少(我唔記得左係佢講last day之前定之後 我想去屙💩佢就幫扣返啲衫鈕落床 驚我暈扶到我入廁所坐底 個刻真係好有姐姐既感覺佢仲千叮萬囑就暈要撳鐘搵佢佢先肯出返去(睇野都係好模糊淨只係依稀望到佢個樣 之後坐左陣真係好撚暈頂唔順撳鐘叫左佢入黎扶返我上床 暈到我又訓左 一訓醒已經係晏就5點幾 依個時候我先完全清醒開始回憶返今日發生既事(之後我就冇再見過佢😔

到左星期五夜晚12點(姐係星期六 我訓訓下突然好似聽到佢把聲佢同隔離病人講野 話咩咩咩日後工作 我就知一定係佢 之後我因為傷口仲痛緊行得好慢出到走廊佢已經唔見左 之後我入廁所猶豫左一陣決定扮訓唔著行出去睇下撞唔撞到佢 但就黎行到出護士大廳個度 我淆撚左(毒撚格冇辦法 企左係病人寫俾醫院既信既壁報面前扮睇 差幾步就到 但真係唔敢再行過去 驚見到佢唔知講乜 驚佢其他同事見到會尷尬 諗依樣諗個樣 最後都係慢慢行返入病房(點解你咁撚廢啊？上返床係咁問自己 之後開始眼訓訓左

到左最後一日訓醒都係見唔到佢(佢應該琴晚返通宵已經收左工 其實星期五個日傷口都唔係特別痛可以出院 但我同個醫生講仲好痛想留多晚睇下 但其實係想見個姑娘問佢攞ig結果都冇見到面 中午就出左院 出院前我都係想試多次問左護士大廳姑娘問佢有冇返工 之後個姑娘聽完我問即刻話:死喇你 中意人啊 好靚女架？之前我即刻淆哂底話:冇！淨係覺得佢幾好人姐 就搭𨋢走左

返到黎到依家係咁諗住佢 我知已經冇可能再見到佢 但真係好想同佢傾下計見下佢 個晚我淨係望左一眼佢個名牌淨係記得佢係姓麥 個名唔記得左 依件事屈係心好唔舒服 唔知同邊個講好 唔知你有冇睇連登 如果有奇蹟既話真係好想見你多一次😔

✅✅

Too long

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

Read下啦😔

為佢勇一次都話唔敢 仲講咩鍾意人 毒撚格呢啲都係你自己搵嘅籍口

唔好FF咁多 傷身呀

個一刻真係淆底啊😩

係真架

sad but true
真係鍾意人會勇岀黎

咁下次呢? 而家得個講字實咩都得㗎 你點知真係見到面嘅話你會唔會又淆

我唔知啊

乖乖地 正正常常識下朋友 去到同異性溝通得正正常常 先再慢慢識個女朋友啦 有句說話好啱㗎 你點樣得返嚟 就會點樣失去

我淨係想見下佢

咁就唯有喺佢啲同事到下功夫啦 佢啲同事再問你係咪鍾意人就大大方方認咗佢啦 至少拎個ig應該唔難

做手術 都仲有心情溝女

係做完之後想識佢

原來就係你呢條死毒撚割包皮

唔係囉

Know your feel,push

以為你中出左個⋯⋯

兩個禮拜後複診睇下點

加油

大大方方我應該係斯斯縮縮

毒撚真係可怕

唔好咁啦

多謝咸古，求下集

你愈想要就愈得唔到

省的啦，靚姑娘點會無男朋友

唔知啊 可能有掛

認真 詐病再去搵多佢一次

問題係佢已經冇做 點搵佢啊

乜標點符號價格好高咩, 逗號最貴?

隔一隔唔會好睇啲咩

No, never

係好撚難睇
逗號再隔一隔就最好睇

負皮完打兩隻字俾啲意見啦唔啱聽既都想聽 屌醒我都好

你加返啲標點, 咪俾下面你睇吓囉

下次有野想分享個陣我試下用標點符號啦

番醫院啦仲上連登

佢番工多定睇連登多a

佢冇做喇 我可以去邊搵佢

算喇

好可惜啊

10/10

以為異靈靈異

可能有遺憾先會美

毒撚好恐怖

我都唔想架

其實私家係會咁體貼 唔好ff咁多

投入左感情

咁多負皮睇黎大家都係覺得我係度毒撚ff 但事實上我又真係做唔到啲乜野

希望你以後工作順順利利繼續咁開朗樂觀再見喇麥姑娘

笑笑k 再見jay

直接d識人

哦，你呀
做痔瘡手術個個毒撚？

睇到好撚辛苦，唔識用標點符號？

睇到好撚辛苦，唔識隔行？

係啊 你點知架？

冇機會了

你真係好彩..
我岩岩問左我姓麥既朋友 真係佢

留tg啦

真定假啊

佢話你少少爆炸頭

唔好信囉

😳
Come on ！！！！！！

住23樓喎你，佢住我附近

此post已完 多謝各位

😔

介唔介意講下咩手術

痔瘡手術

試過識姑娘炒底佢個名,寄張多謝卡比佢,寫底自己個電話,等佢ADD WHATSAPP, 之後出過幾次街

果時同樓主情況咁上下,就係收左工,先想識佢,最後用GOOGLE 醫院個地址寫返部門名同佢個名真係得左.

死毒撚收皮啦

犀利啊